# 🗃️ Présentation du TD5

L'objectif de ce TD est de travailler sur la lecture et l'écriture de fichier.

Pour ce TD, il faut travailler avec **Spyder Python**. En effet, la lecture d'un fichier texte ne peut pas être effectuée depuis ce site.